簡單再總結元朗721事件中既4個常識 (Common sense)

根據Wiki上既簡單定義，常識（英語：Common knowledge）、普遍知識（General knowledge）或基本知識（Essential knowledge）是指普通社會上智力正常的人皆有或普遍擁有的知識

721的4個常識 (Common sense)

1. 白衫黑社會份子有預謀並且畜意向市民攻擊施襲
2. 案發前、案發中黑警畜意不作為、放軟手腳咁消極處理呢單案件
3. 案發之後， 以黑警跟律政司為首既香港政府畜意放軟手腳咁消極跟進呢單案件，使用雙重標準去偏袒施襲既白衫黑社會
4. 事後，香港政府唔單止拒絕跟積極跟進追究白衫黑社會、更反其道而行，去政治檢控案中既傷者受害者

完